有冇人有過顳鄂關節症候群？

唔太嚴重
有冇得自然好？

pish

冇人知咩嚟

Search我開post記錄